近幾年最有質素既game但真係好少香港人玩

Albion Online
由8歲開始接觸Diablo開始鍾意左打機
到宜家3張野，近10年既game最有質素真係得呢隻，無奈真係太少香港人玩。
我出post唔係想收人入公會之類，而係多D香港人留意呢D咁有質素既Game
有緣Game入面見

你要複雜考技術就aoc

簡單易明就王者榮耀

又星圖..
你玩埋我個份
最尾又咪玩個幾個流派 玩家永遠玩最優解

乜星圖，呢隻game其實冇靜係玩幾個流派呢句說話。
每種武器都有自己既特點同方向

王者呢D支那廢game就收返埋啦
唔係抄呢樣就抄果樣
垃圾驚

隻game個系統同內容都做得相當全面
適合任何一個類型既玩家
無論係ZVZ,GVG,HG,LG,PVE,PVP都係咁有特色
試問近20年，有幾多隻RPG有咁齊全既系統

lol咪又係qq

最初美版真係幾好，無奈最後被支化

lol同傳說同王者

成功在複雜簡單化

節奏快

同唔洗比錢

雖然我都唔明佢點賺錢

albion online 係咁grind

Albion咁煩邊會紅到

好多在職果d放工想輕鬆下打王者傳說者

你要諗下個市場有咩特點

啲人買skin買英買到傻啦

有咩用 勁得超少 個觀念最緊要啦
D女就多皮膚啦 咪又係廢

就係無強化
只係做得靚啲人都心甘情願比錢
Pay to win一向唔係長遠賺錢既方法

新版好似有 不過強好少
日本果d手機games咪比錢贏晒短炒

你未去到zvz同日日黑區果個階段姐
即係你玩diablo仲日日玩普通一樣

要有一班人先玩到既驚
真係可以搵番舊時mmorpg既感覺
利伸棄咗

join鬼佬會或者台灣會都ok架
香港公會就真係唔...加上香港公會貼撚住支仔黎行